有冇人覺得俾錢Next Sexy個Admin去"交友"真心ON99

幾日前見到 男女男#189783 出post指控Lovers channel嘅仆街admin，令我諗起同類型嘅page仲有Next Sexy同90kgs90pounds，為咗賺錢都係咩底線出啲post又低質，又係拎人故仔吸followers，其中Next Sexy更加只係一個廿零歲嘅人喺年頭開始學人搞交友平台 態度閪就不在話下，仲要睇得出佢只係想賺錢，出咗咩事就會員自己食返啦 正諗住出post時，小弟行開Dcard見到有同學出post鬧爆佢 我就唔copy & paste，俾條link大家去睇

老老實實，將自己個人資料俾一個三唔識七又冇專業資格嘅人，仲要唔知憑咩俾錢佢洗，有冇咁ON9

Admin黃又點，基本道德都冇喎

依啲垃圾 正常人/毒撚都唔會睇

mk 仔上去想玩女
女嘅想比mk 仔玩